點解要del我snapchat?

之前有條仔日鳩日都snapchat我 又日鳩日叫我出街
因為太撚煩我都冇理佢
普通朋友架咋我當佢 洗乜咁chur
咁我就耐唔耐都玩下effect po mystory
岩岩po左個 條仔睇完就del左我好友
姐係點

哦

哦老你豆啊哦